[餓撚勿入]是日自製晚餐：江西米粉

江西米粉：$9.8

懶人火鍋包：$20
鳴門卷(一條)：12

食屎好過

啲丸唔見哂嘅？

識野喎，江西米粉我都成日整黎食

君子之交

Rich

煮到變埋米粉

米粉我凈係食香港牌子

一包有九粒，有啲喺底

巴打識貨

黃色粒丸咩味? 咁大個人都未試過

狗糧賣相都好過你呢碟